強烈反對今晚出席撐警集會

見到隔離post有人呼籲大家今晚出席撐警集會，希望可以勸喻班廢佬轉為支持成立獨立委員會調查黑警濫權一事。

對於呢件事，我係強烈反對的。我唔明白點解我哋要參與一個由親中勢力發起嘅集會。以下有幾個原因。

首先，我唔明白成件事點解轉移咗視線。一直以來都係強調緊4大訴求，「撤回」逃犯修訂條例、取消612暴動定性、停止拘捕及檢控和釋放被捕示威者同埋要求林鄭月娥下台。宜家加多一樣係要求成立獨立委員會追究黑警濫權問題。但係點解宜家會有人提倡撐警呢個概念？
612當日，政府上至行政長官，下至前線警務人員，無一可推卸責任。唔好同我講上頭落ORDER，你都係照做。如果你有良知，點解你仲要開槍瞄準示威者嘅頭？點解你仲要喺用盾牌警棍向手無寸鐵嘅示威者施以武力？當我哋見證著警察向無辜嘅市民施以暴力嘅時候，你宜家仲要去參與由親中團體發起嘅撐警集會？你係咪有病啊？

再者，如果你今晚真係去咗參與撐警集會，親中媒體會大肆宣傳呢次活動嘅成功，咁樣嘅做法變相助長咗敵方實力。可能今晚你出去撐警集會係為咗說服佢哋一齊支持成立獨立委員會調查黑警濫權問題，但係你覺得呢班廢佬/收咗錢出席集會嘅人會咁容易改變佢地嘅諗法咩？如果真係咁容易說服到佢哋，當日就唔會有黃絲藍絲之分啦。同埋如果你出席咗呢次嘅集會，喺親中媒體眼中，佢哋睇到嘅唔係一班嚟宣傳支持成立獨立委員會嘅人，而係一班撐警嘅人，之後佢哋就會將呢樣嘢大肆宣傳，表示香港有好多人支持黑警做法，從而將矛頭指向示威人士。呢個結果，係咪真係我哋想得到嘅呢？

最後，我覺得如果你真係想令更多人支持成立獨立委員會調查黑警濫權問題的話，有好多方法都可以做到。例如加強文字宣傳、幫手派傳單、ig fb story宣傳...... 出席今晚嘅撐警集會絕對唔係一個上策。

所以，我真係希望大家今晚唔好出席由親中勢力發起嘅撐警集會。

pish

黑警先會去

推

呢啲只不過係意見
明白巴打出發點都係好
自己考慮去唔去啦

我哋自己搞撐警大聯盟

叫人出席我哋嘅誓師大會

同大家講要支持成立專責小組
還警方一個清白

推
唔比好cctvb有機會 cut 到我地真心支持咁

個人建議「撐警」呢兩個字眼喺呢個關頭真係唔係好應該出現。
會俾人一種自相矛盾嘅印象。我哋遊行集會時嘅口號係「黑警濫權」，但係宜家又話想搞撐警。
喺外界嘅眼中，我哋究竟係聲討黑警定係撐警呢？
所以我認為現時目標應該明確，譴責黑警濫權就繼續譴責，之後仲會有後續行動。
唔好搞啲嘢分散視線。

撐警
護警
要求一哥林鄭親自面對
唔好再將壓力塞俾前綫

推推

推推推

推推推推

推推推推推

推推推推推推

推推推推推推推

推推推推推推推推

推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推

傻鳩先會去

冇信心騎劫到既話
就真係唔好去啦!!

Push

聲討警隊百分之一既害群之馬

真，唔好去
cctvb又係會亂鳩咁cut，cut到好撚多人支持咁

同意

呢個post值得置頂

唔該大家幫手推俾更多人睇到

去隔離街影相，可能仲多人過撐警班友

新acc

Pish
有心力做埋d低能嘢不如正正經經諗點救義士好過

#42410

同意，最好等佢地得果小貓三四隻。

另外就算想用曲線撐來支持獨立調查小組，都只係用文宣同大遊行之類加入訴求就得，千祈唔好搞啲乜春集會，會變成用自己資源去助長敵人。

理性巴打

錢都慳番

如果有幾百至幾千人一齊幫佢地不斷大叫助興

黑警黑警黑警

都幾震撼

睇吓tvb 點播

幫推

Push!!!!!!!!!

推 只會俾人利用
舉辦呢個撐警會啲人冇道德可言只會當埋你係
去同藍絲嘈交咩
佢地根本唔會聽唔會信你
只要你個樣後生你就係搞事
Cctvb只會影埋你入去俾藍絲同斯黑警打飛機

仲有一點我覺得唔重要但都要up下
成日講光環講道德
一陣又俾人屌你有得講唔俾人講去騎劫人

去到又要同人嘈，仲可能郁手郁腳
我地依邊又唔會勸得掂對家，更加要冒住被數人願風險，真係唔去好過去

搵10幾件踩場咪得囉

[深度分析]香港人的勝利方程式

孔明借箭

去晒時間理佢地 倒不如約埋出去食「真放題」仲好 當激勵下呢排d行動同士氣

過去只會俾Cctvb 講 好多人支持警察個邊

Push
等佢小貓三四隻好了

去既都係on9

應該有500萬人出席啦

同意
你去到 比cctvb計人數 整到好似好多人撐班狗咁 拎埋banner嗰啲想混入去 一失敗比人篤岀嚟 盞要吵交又唔好睇 分分鐘班廢老仲會郁手郁腳 無謂受傷

真係想圍觀 我建議係外圍睇就好 如果叫到叔叔姨姨幫手 可以叫佢地係門口派我地啲支持起立獨立委員會嘅單張

咪撚去呀，佢數人頭計埋你入去個八十慢人到

白痴先會去

同意 廢時幫人撐人數

跟本話去果d 都on9
唔通鳩叫幾下就真係會成立獨立委員會咩

push

真係唔好去

各有各做啦
同埋你估真係號召到1000人去咩
30個去有幾幫到對家

又有道理

推 唔好去

成日話唔衝係爭取民意
而家咁多位入警察 網軍做野喇

岩

Agree!

Aggerpishhhhh

CCTVB: 萬人出席撐警大聯盟
完

只要冷處理佢，
當佢無發生過，
唔好做多餘嘢。

Pish

啱呀 唔好幫佢加人數

【連登晚報】真 · 撐警大聯盟

幫人地刷人數on9

唔好去
發洩還發洩
唔好去嗰度幫人加人數
無上連登嘅人如果見到張相咁多人可能會信㗎！

一齊撐黑警 有錢收？

去做咩？
我都唔明

懷疑去個啲係警閪
大家冷靜啲
唔好去

港共電視消音咪得囉

就算港共電視唔小心播咗「黑警」，班廢老會轉睇港台電視33台，即係CCTV綜合1台架

佢唔播聲你都吹佢唔漲
唔好去

推
同意 唔係就幫咗佢地湊人數 到時佢地點屈都得

獨立調查委員會

PUSH

推！

咁今日應該做咩

推 我都唔支持
新聞上只會報有幾多人join 好似大家都好撐咁
就算你要騎劫定講其他口號都冇用
佢地cut頭cut尾咁報導
你所謂嘅「騎劫」就已經冇左

其實佢地喺香港搞，我地喺九龍搞，對比下人數咪知邊面多人支持囉

到時都唔知有無50慢人

Agree

揾幾個人去叫同舉旗嘛算囖，破壞力已經驚人喇，佢哋咁少人

agger

諗著駕劫人最後俾人駕劫

黑驚都唔會去
收工都拿拿聲換衫番屋企自閉啦
過街老鼠

會唔會多過對面架

D人搞笑啫

5大目的，一定要揸實。

根本你去ge話就會話好多人都支持黑警

Push!!!!!

正常會

唔洗好多人去 只要叫幾個人去再去帶起個頭等佢地講要立獨立調查就得

你係咪掉轉左

我係警察都唔撐自己友啦

如果

我都覺得唔應該去，CCTVB可以用剪接重組故事，只會到時弄巧成拙，繼續係網絡做藍底滲透比較有效

曲線等班藍絲自己搵片睇

推
呢個時候唔好玩咁多膠
好撚多真心唔識分

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

鬼先會撐狗

有冇去維穩show度舉牌/示威？

反其道而行，我哋應該搞一個黑警罪行放映會，睇吓邊個多人

岩啊 係正隔離播片
個個舉起黑警暴行d相
睇下cctvb仲點撚樣cut

推 好想睇佢集會得幾十人

幫人上子彈

【引渡惡法】總警司鏡頭前：唔係用粗口惺惺作態 鏡頭後即向示威者舉中指

乜真係會有人去？